港共最怕嘅係死狗鐵呀！！！！！

612之後柒婆未理大眾訴求，但係613，614嘅不合作運動，令狗鐵收皮，615柒婆就「暫緩」啦，狗鐵先係港共春袋呀！！！！

打鄉黑，敵暗我明，佢地隱藏於市，根本吹佢唔漲，仲未計刑事，同黑警選擇性執法

塞狗鐵，我暗敵明，我地隱於無形，佢地吹我地唔漲，黑警都唔知點nine你，低成本，高效益！！！！

唔好同我講民意，我屌柒你老母民意呀！！！

推呀

推

推到上熱門呀

推
今日成果不明顯

柒婆咁快唔記得我地塞狗鐵，係0成本啦

天減共匪

放工塞佢老味

平時搞
有行動唔好搞
個個靠狗鐵返屋企

警黑結集 縱容恐襲

頭先九龍塘塞一塞，調景嶺要10分鐘一班，已經多人到死咁

今日星期日日不合作，日日塞狗鐵呀，屌你老味

小弟有個小小既提議，同意既入去推post

[ 光復元朗 ] 一人一袋 索帶 入元朗 捉牛屎佬得唔得？？？？個畫面一定好睇過群眾打鬥好多！！！！

大家點睇？

塞金鐘中環please

唔可行，要動員，要組織，仲要合作到天衣無縫，我地冇大台，根本做唔到

放工冇3個鐘唔洗曬屋企

不合作搞返工時間就得
搞收工時間冇意義

我無野講 我都唔搭地鐵既~